<resources>
    <string name="app_name">Mogi para Turistas</string>
    <string name="about">Sobre a Cidade</string>
    <string name="spots">Picos Turísticos</string>
    <string name="restaurants">Onde Comer</string>
    <string name="to_buy">Compras e etc</string>
    <string name="festivals">Festivais</string>

    <string name="history_city_name">Mogi das Cruzes</string>
    <string name="history_city_foundation">	1 de setembro de 1560</string>
    <string name="history_city_inhabitants">433.901 habitantes</string>
    <string name="history_city_area">713.291 km²</string>

    <string name="history_text">\t\t\tMogi das Cruzes é a cidade mais importante da região do
        Alto-Tietê, na macro região da Grande São Paulo. Fundada em primeiro de setembro de 1560,
        como povoado, e servindo como ponto de descanso na rota dos bandeirantes para São Paulo,
        ganhou status de “vila” no ano de 1611, elevado a “cidade” em 1865, e finalmente a
        “comarca” em 1874.\n\n\t\t\tA cidade é famosa por acolher imigrantes de toda parte do
        mundo, com destaque às comunidades nipônica e sirio libanesa, assim como de outras
        regiões do Brasil, como nordestinos, mineiros e paranaenses. Essa mistura se reflete no
        modo de vida do mogiano, enriquecendo muito a cultura da cidade.</string>

    <string name="spot_title_one">Pico do Urubu</string>
    <string name="spot_title_two">Praça da Matriz</string>
    <string name="spot_title_three">Praça do Carmo</string>
    <string name="spot_title_four">Parque do Centenário</string>
    <string name="spot_title_five">Teatro Municipal</string>
    <string name="spot_title_six">Casarão do chá</string>
    <string name="spot_title_seven">Orquidário Oriental</string>
    <string name="spot_title_eight">Parque das Neblinas</string>
    <string name="spot_title_nine">Parque Francisco de Mello</string>
    <string name="spot_title_ten">Estádio do Nogueirão</string>
    <string name="spot_text_one">\t\tCom uma vista privilegiada de 360º da cidade e uma altitude
        de 1.160m acima do nível do mar, quem gosta de se sentir nas nuvens, encontra no Pico do
        Urubu a estrutura necessária para observar a cidade ou voar de paraglider ou asa delta. O
        voo livre vem colorindo os céus de Mogi das Cruzes há quase 30 anos.\n\n\t\tLocalizado em
        um ponto culminante da Serra do Itapety é uma formação natural frequentado por
        praticantes de voo livre, principalmente o parapente.\n\n\t\tAmantes de esportes
        radicais, os membros do Mogi Clube de Voo Livre frenquentam o pico assiduamente e também
        fazem voos duplos com interessados em conhecer o esporte. No Pico do Urubu podem ser
        realizados voos de parapente ou asa delta, mas atualmente o parapente é mais praticado.</string>
    <string name="spot_text_two">\t\tConstruída no mesmo local, onde foi erguida a primeira
        capela do povoamento, e em 1902 foi construída uma igreja destinada a Padroeira
        Sant\’Anna. Em 1952 foi idealizada pelo Monsenhor Roque Pinto de Barros, Vigário da
        Paróquia, uma nova igreja matriz. O projeto de sua construção foi inspirado na
        arquitetura romana dos primeiros templos cristãos, sua fachada compõem-se de um corpo
        central, correspondente a nave principal, ladeado por duas torres. Um conjunto de três
        pórticos em arco sobressai-se na formação do lado externo. Sob a torre direita
        localiza-se o batistério. A Igreja Matriz de Sant\’Anna, marca o Centro Histórico inicial
        da cidade de Mogi das Cruzes.</string>
    <string name="spot_text_three">\t\tO conjunto das Igrejas do Carmo é composto de dois
        edifícios, ligados internamente por um pátio localizado atrás da torre sineira. É um dos
        patrimônios históricos da cidade tombados pelo Instituto do Patrimônio Histórico e
        Artístico Nacional (Iphan). A Igreja da Ordem Primeira é a mais antiga, datando sua
        construção de 1633. A Igreja da Ordem Terceira (a da esquina) foi construída em 1780 e,
        como as igrejas de terceiros, visa atender aos leigos consagrados à devoção
        carmelita.</string>
    <string name="spot_text_four">\t\tA área do atual Parque Centenário já foi, na década de 70,
        uma importante fonte de extração de areia para o Município de Mogi das Cruzes, através da
        Empresa de Mineração Lopes, que explorou o mineral utilizando a técnica de desmonte
        hidráulico nas proximidades das margens do Rio Tietê. Com o esgotamento do minério, o
        lençol freático que alimenta o Rio Tietê aflorou, formando os enormes lagos
        atuais.\n\n\t\tApós um período de inatividade, o local foi utilizado como pesqueiro. Em
        meados de 2007, foi idealizado um parque homenageando o centenário da imigração japonesa
        e, em 28 de junho de 2008, foi inaugurado o Parque Centenário. Com 21,5 hectares, sua
        área inclui quatro lagos com pontes flutuantes em estilo oriental, a praça do Imigrante,
        espaço Bom Odori–Samba, Posto de Informações Turísticas, locação de Stand Up Paddle,
        entre outros.\n\n\t\tO parque está inserido na Área de Proteção Ambiental da Várzea do
        Rio Tietê. Em alguns trechos das margens do rio foram plantadas mudas nativas visando
        restaurar a mata ciliar existente. Em outros pontos, somente o enriquecimento florestal.
        No interior do parque, entre as espécies plantadas estão ipês, paineiras, quaresmeiras,
        palmeiras e uma grande quantidade de cerejeiras, árvore símbolo do Japão. O parque preza
        por possuir extensa trilha que margeia a faixa de preservação permanente do rio, também
        por possuir áreas de playground, museus e áreas cobertas para eventos, possibilitando uma
        maior integração entre a comunidade e o parque urbano.\n\n\t\tDa avifauna encontrada,
        existem 86 espécies como quero-quero, anus, sabiás, saíras, socós e garças, entre outros.</string>
    <string name="spot_text_five">\t\tEspaço cultural com foco em peças teatrais e apresentações
        de dança, cursos e palestras em sobrado centenário.\n\n\t\tA pedra fundamental foi
        lançada em 19 de setembro de 1901 e o Theatro foi inaugurado em 06 de dezembro de 1902.
        Com o advento do cinema e o declínio de certos espetáculos teatrais, o Theatro Vasques
        acabou tornando-se sede da Câmara Municipal de 1936 a 1937, quando foi fechado pelo
        Estado Novo, e só foi reaberto em 1948 para abrigar novamente a Câmara Municipal. A
        partir de 1980, o teatro é reformado e reinaugurado, como Teatro Municipal \"Paschoal
        Carlos Magno\". Após nova reforma em 2002, o Teatro volta a chamar-se \"Theatro
        Vasques\". O projeto original do edifício, cenografia, pintura e distribuição interna,
        inclusive os camarins, foram confiados ao ator Roque de Castilhos, ex-aluno da Escola
        Politécnica do Rio de Janeiro.\n\n\t\tO prédio foi tombado pelo Conselho Municipal de
        Preservação do Patrimônio Histórico, Cultural, Artístico e Paisagístico de Mogi das
        Cruzes – COMPHAP</string>
    <string name="spot_text_six">\t\tLocalizado no Cocuera, bairro rural de Mogi, o Casarão do
        Chá é uma importante herança da arquitetura japonesa no Brasil. Tem toda a estrutura
        feita de madeira – em sua construção não foram usados pregos ou parafusos, só encaixes de
        madeira (tradicional técnica japonesa usada por causa dos constantes terremotos). As
        vigas são de madeira in natura e em cada encaixe há um signo em kandi (ideogramas). A
        cobertura é a tradicional irimoya (telhado côncavo, voltado para dentro) e a planta é
        livre (com poucas divisões internas).</string>
    <string name="spot_text_seven">\t\tAs primeiras atividades do Orquidário começaram em 1984. No
        local era produzida apenas uma variedade de orquídea, a Dendrobium Nobile, conhecida
        popularmente como Olho de Boneca. Em 1986, o espaço recebeu o nome de Orquidário
        Oriental. Atualmente são produzidas diversas variedades de orquídeas e o Orquidário é
        referência no cultivo.\n\n\t\tHá mais de 20 anos o Orquidário Oriental investe e trabalha
        para o desenvolvimento e aprimoramento das belezas das orquídeas. A sua disposição o
        Orquidário possui uma infra-estrutura de mais de 20 mil metros quadrados entre estufas e
        laboratório, produzindo cerca de 300 mil plantas floridas e 1 milhão de mudas ao ano das
        mais variadas espécies.\n\n\t\tO Orquidário Oriental ainda conta com uma loja show-room,
        localizada no Parque Hana no Mori, a 50 km de São Paulo, que em meio a muita área verde e
        as belas paisagens da Serra do Itapeti, oferece suporte de serviços e produtos para quem
        se interessa pelo cultivo de orquídeas, além de amplo estacionamento e área de
        alimentação.\n\n\t\tTanta organização e tradição resultam em exemplares exuberantes,
        ricos em cores e formas, com ótimo custo benefício para admiradores de flores e
        orquidófilos.\n\n\t\tAtrativos: Orquídeas, insumos, vasos, artesanato, frutas e
        restaurante.</string>
    <string name="spot_text_eight">\t\tO Parque das Neblinas é um reserva privada administrada
        pelo Instituto Ecofuturo, localizada no limite dos municípios de Mogi das Cruzes e
        Bertioga. Reconhecido desde 2006 como Posto Avançado da Reserva da Biosfera do Cinturão
        Verde da Cidade de São Paulo. É um pólo de educação ambiental, pesquisa científica,
        cultivo de espécies ameaçadas e turismo ecológico. O Parque possui trilhas, nascente,
        cachoeira da mineração e passarela suspensa (com 100 m de extensão).\n\n\t\tO parque traz
        consigo a proposta de gestão a partir do desenvolvimento de tecnologias socioambientais,
        onde o relacionamento com a comunidade permeia todos os seus programas.\n\n\t\tO Parque
        das Neblinas é uma excelente opção de ecoturismo. Conta com uma boa infraestrutura de
        receptivo. Café da manhã e almoço pagos à parte e deliciosos. Em relação ao ecoturismo
        conta com trilhas autoguiadas e uma trilha monitorada que deve ser agendada
        antecipadamente e ter no mínimo 6 pessoas.</string>
    <string name="spot_text_nine">\t\tO Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello –
        Chiquinho Veríssimo, na Serra do Itapeti, pode ser considerado um grande viveiro da
        flora e fauna nativas da Mata Atlântica na cidade. Com área de 353 hectares, o local
        é hoje ponto de referência para trabalhos científicos e referencial para a comunidade,
        que participa de visitas monitoradas.</string>
    <string name="spot_text_ten">\t\tO estádio municipal Francisco Ribeiro Nogueira, conhecido
        como Nogueirão, recebe os jogos de competições oficiais da Federação Paulista de Futebol,
        partidas decisivas da Liga Municipal de Futebol e também eventos beneficentes. O local,
        construído na década de 1990, tem capacidade para cerca de 10 mil pessoas.\n\n\t\tAlém
        das dependências do estádio, o complexo do Nogueirão também possui uma quadra para a
        prática de Street Ball, o basquete de rua. A estrutura foi montada em uma área pública,
        antes sem utilização, ao lado do estádio e pode ser utilizada pela comunidade.</string>
    <string name="spot_when_one">Sempre aberto</string>
    <string name="spot_when_two">Sempre aberto</string>
    <string name="spot_when_three">Sempre aberto</string>
    <string name="spot_when_four">Todos os dias, das 7 às 18 horas</string>
    <string name="spot_when_five">Aberto eventualmente.</string>
    <string name="spot_when_six">Aos domingos, a partir das 9h</string>
    <string name="spot_when_seven">De terça a domingo, inclusive feriados, das 9 às 17 horas</string>
    <string name="spot_when_eight">As visitas devem ser agendadas.</string>
    <string name="spot_when_nine">As visitas devem ser agendadas.</string>
    <string name="spot_when_ten">Aberto eventualmente.</string>
    <string name="spot_where_one">Estrada da Cruz do Século</string>
    <string name="spot_where_two">R. Dr. Paulo Frontin</string>
    <string name="spot_where_three">Rua São João, s/nº, Largo do Carmo</string>
    <string name="spot_where_four">Av. Francisco Rodrigues Filho, 2006</string>
    <string name="spot_where_five">R. Dr. Corrêa</string>
    <string name="spot_where_six">Estrada do Nagao, km 3 (Estrada Mogi-Salesópolis)</string>
    <string name="spot_where_seven">Estrada Taboão do Parateí, km 27, Itapeti</string>
    <string name="spot_where_eight">Taiaçupeba</string>
    <string name="spot_where_nine">Via Benedito Ferreira Lopes, 160, Serra do Itapeti</string>
    <string name="spot_where_ten">R. Antônio Ferreira de Souza</string>
    <string name="to_buy_title_one">Mercado Municipal</string>
    <string name="to_buy_title_two">Calçadão</string>
    <string name="to_buy_title_three">MogiShopping</string>
    <string name="to_buy_title_four">Mercado do Produtor</string>
    <string name="to_buy_title_five">Feira Noturna</string>
    <string name="to_buy_text_one">\t\tHá mais de 100 anos instalado na região central da Cidade,
        o Mercado Municipal oferece grande variedade de produtos. O prédio atual, porém, é mais
        recente e foi inaugurado em 1o de setembro de 1965, após ser demolido em 1960. Durante a
        semana, cerca de 3 mil pessoas por dia passam por lá e, aos finais de semana, este número
        sobe para até 5 mil visitantes. Nos boxes, há frutas, flores, cereais, laticínios,
        brinquedos, roupas, bijuterias, artigos de pesca, utensílios domésticos, doces e
        salgados, com destaque para os melhores pastéis.</string>
    <string name="to_buy_text_two">\t\tA área comercial que compreende as ruas Dr. Paulo Frontin
        e Dr. Deodato Wertheimer, na região central de Mogi das Cruzes, é um dos principais
        centros de compras da Cidade. Com amplo espaço destinado aos pedestres, o local reúne
        estabelecimentos dos mais diversos setores, como vestuário, calçados, perfumes,
        acessórios, brinquedos, bijuterias, armarinhos e tecidos, entre outros, que oferecem
        grande variedade de produtos. Na Rua Doutor Deodato Wertheimer e outras vias da região
        central do Distrito de Braz Cubas, o consumidor também encontra opções de compras nos
        mais diversos segmentos.</string>
    <string name="to_buy_text_three">\t\tO Mogi Shopping é o maior centro de compras do Alto
        Tietê, construído em terreno de 109 mil m² e composto por 171 lojas, com um mix
        bastante variado nas áreas de lazer, serviços, alimentação, vestuário, acessórios,
        além de grandes redes, magazines e academia. Mensalmente, recebe um público médio de
        600 mil clientes, que ultrapassa a casa de um milhão de pessoas nos últimos meses do
        ano. Destacam-se como âncoras: C&amp;A, Casas Bahia, Lojas Marisa, Lojas Americanas,
        Riachuelo e Preçolândia, além das megalojas Fast Shop, Ri Happy, Mogi Play e
        Pernambucanas, entre outras.</string>
    <string name="to_buy_text_four">\t\tDe segunda a sábado o local é um grande mercado
        atacadista de hortifrutigranjeiros do Alto Tietê. Hoje, recebe até mesmo comerciantes de
        outras regiões do Estado, como o Vale do Paraíba, Litoral e Grande São Paulo, que
        procuram alternativas à Ceagesp, na Capital. Às sextas, ainda sedia um grande mercado de
        peixes ornamentais, aberto não apenas para comerciantes mas também para o público em
        geral, das 14 às 18 horas. Já aos domingos, o espaço abriga o tradicional Varejão da
        Cobal, com centenas de barracas de frutas, verduras, legumes, flores, pastéis, tempurás e
        outras atrações. </string>
    <string name="to_buy_text_five">\t\tTodas as quintas-feiras, das 16 às 21 horas, os
        consumidores conferem a Feira Noturna de Mogi, com diversos produtos, como legumes,
        hortaliças, frutas e verduras, além de orquídeas e outros tipos de flores, artigos
        japoneses, condimentos e peixes ornamentais. Os visitantes também podem degustar no local
        ou levar para casa pastel, temaki, tempurá, yakissoba, paella e comida mineira. Na
        entrada, estão instaladas barracas de artesanato. Acontece no prédio da Secretaria
        Municipal de Agricultura, na região central da Cidade e, assim como as 16 feiras livres e
        6 varejões distribuídos pelos bairros de Mogi, traz o melhor da produção agrícola do
        Município.</string>
    <string name="to_buy_when_one">De segunda a sexta-feira, das 7 às 18h; aos sábados, das 7 às
        16h; e aos domingos, das 7 às 12h</string>
    <string name="to_buy_when_two">Aberto em horário comercial.</string>
    <string name="to_buy_when_three">De segunda a sábado, das 10h às 22h / dom das 12h às 20h</string>
    <string name="to_buy_when_four">Vendas no atacado: segunda a sexta-feira, das 4 às 17 horas Vendas no varejo: domingo, das 6 às 12 horas.</string>
    <string name="to_buy_when_five">Quintas-feiras, das 16 às 21 horas</string>
    <string name="to_buy_where_one">R. Pres. Rodrigues Alves</string>
    <string name="to_buy_where_two">R. Dr. Paulo Frontin</string>
    <string name="to_buy_where_three">Av. Ver. Narciso Yague Guimarães, 1001</string>
    <string name="to_buy_where_four">Av. Prefeito Carlos Ferreira Lopes, 550 - Mogilar</string>
    <string name="to_buy_where_five">Rua Braz Cubas, 470, Centro</string>
    <string name="festivals_title_one">Festa da Primavera</string>
    <string name="festivals_title_two">Festa do Outono</string>
    <string name="festivals_title_three">Festa do Divino</string>
    <string name="festivals_text_one">\t\tMogi das Cruzes é o maior produtor agrícola do Estado,
        levando assim, a denominação de \"cinturão verde\". As propriedades tipicamente de
        hortifrutigranjeiros são responsáveis pela maior parte do abastecimento de São Paulo e do
        Rio de Janeiro. Em função da potencialidade agrícola Gardene avícola, a festa mantêm
        tradição até hoje. Inicialmente, levava o nome de \"Festa do Pêssego e da Avicultura\". É
        realizada no mês de novembro, no bairro do Cocuera.</string>
    <string name="festivals_text_two">\t\tFesta do Outono celebrada pela colônia japonesa para
        agradecer a chegada da nova estação, celebrar a boa colheita e mostrar a cultura
        oriental. Em quatro dias, o evento conta com apresentações de taikô e as cerimônias do
        Chá, Tooro Nagashi e Shodo. A festa se estende por quatro dias, durante o mês de abril.</string>
    <string name="festivals_text_three">\t\tMogi realiza uma das mais antigas e tradicionais
        festas do Divino Espírito Santo que se tem notícia no Brasil. Ocorre sempre no período de
        Pentecostes (50 dias após a Páscoa) unindo religiosidade e manifestações populares que
        acompanham a festa, como grupos de congada, marujada e moçambique, que refletem a mistura
        entre as culturas negra, indígena e portuguesa. A quermesse com comidas típicas, como o
        refogado de carne, chamado de afogado, doces típicos e o popular bolinho de farinha de
        milho, o tortinho ou bigorrilho, acontece nos 10 dias da festa. No sábado que antecede o
        domingo de Pentecostes ocorre a Entrada dos Palmitos, cortejo popular único no Brasil com
        este formato, que representa a celebração da colheita e agradece ao Divino Espírito
        Santo. Atrai às ruas carros de bois, bandeiras dos devotos e várias manifestações.</string>
    <string name="festivals_when_one">Primeiras semanas da Primavera</string>
    <string name="festivals_when_two">Primeiras semanas do Outono</string>
    <string name="festivals_when_three">No período de Pentecostes (50 dias após a Páscoa)</string>
    <string name="festivals_where_one">Estrada Mogi-Salesopolis, Km 11, Cocuera</string>
    <string name="festivals_where_two">Avenida Japão, 5.919, Porteira Preta, Jardim Santos Dumont I</string>
    <string name="festivals_where_three">Av. Francisco Rodrigues Filho</string>

    <string name="restaurants_title_one">Kidogão</string>
    <string name="restaurants_title_two">MN Lámen</string>
    <string name="restaurants_title_three">Bife Esquisito</string>
    <string name="restaurants_title_four">Vegê Restaurante</string>
    <string name="restaurants_title_five">Caipirado Restaurante</string>
    <string name="restaurants_title_six">Restaurante Daruma</string>
    <string name="restaurants_title_seven">Pastel Caseiro</string>
    <string name="restaurants_title_eight">Lanchonete Estrela</string>

    <string name="restaurants_text_one">\t\tKidogão é a lanchonete com o mais famoso cachorro
        quente da região, que é preparado de uma forma diferente dos cachorros quentes comuns da
        capital. Parada obrigatória para quem gosta de conhecer a gastronomia local.</string>
    <string name="restaurants_text_two">\t\tO MN Lamen foi criado a partir do empreendimento da
        MN Própolis Indústria, Comércio e Exportação Ltda.  O MN Lamen com intuito de promover a
        alimentação saudável, pesquisou minuciosamente todos os ingredientes do Lamen e
        desenvolveu um produto de alta qualidade e segurança, principalmente com nutrientes
        essenciais à manutenção da saúde.</string>
    <string name="restaurants_text_three">\t\tTradicional Restaurante que oferece prato tipico de
        Mogi das Cruzes. Restaurante de um prato mandatório na cidade, todos conhecem e gostam. O
        ambiente é bem simples, mas ninguém vai lá pelo local. Á primeira vista, um bife à
        parmegiana. Mas vai além disso. Impossível não se antecipar e beliscar as batatas chips
        fritas na hora da bandeja. Os ovos fritos dão o toque mais e personalizado.</string>
    <string name="restaurants_text_four">\t\tO Vegê oferece um cardápio Self-Service ovo lacto
        vegetariano que agrada os novos clientes, porque procuramos usar somente temperos
        naturais e abolimos os químicos. Não temos frituras, mas oferecemos salgados assados
        integrais o que proporciona aos clientes amigos uma refeição propicia a diminuição do seu
        colesterol, reduzir o risco de contrair doenças cardiovasculares e evitar algum tipo de
        câncer. Pregamos que o importante é montar um prato variado a começar pelo feijão com
        arroz, e ao ingerir cereais e legumes que fornecem aminoácidos essenciais alem das
        folhagens e de frutas (fibras e vitaminas). Os substitutos das proteínas são a soja e
        seus derivados, feijões, lentilha, grão de bico, oleaginosas (amendoim, castanha,
        amêndoa…) com fibras e antioxidantes que proporcionam uma pele mais jovem, ajudam no
        trabalho do intestino e consequentemente perda de peso. O ideal é consumirmos menos
        carne, pois os animais tendem a concentrar pesticidas e químicos na sua carne e leite, ao
        passo que os vegetais mesmo não sendo orgânicos contem menos concentração. A carne
        acumula 13 vezes mais pesticida que os alimentos vegetais.</string>
    <string name="restaurants_text_five">\t\tA especialidade da casa é servir uma boa comida
        tipicamente mineira com saladas. Confira o arroz carreteiro, feijão tropeiro, frango
        caipira e o leitão a pururuca.</string>
    <string name="restaurants_text_six">\t\tOferece pratos da culinária oriental, principalmente
        a japonesa.</string>
    <string name="restaurants_text_seven">\t\tPastel Caseiro foi fundada em 1969, com outro nome,
        que precisou ser alterado por conta de uma franquia que chegou à cidade com o mesmo nome.
        Apesar do revés, continuou sendo a melhor pastelaria da cidade.</string>
    <string name="restaurants_text_eight">\t\tAssociar a Lanchonete e Choperia Estrela à maionese
        e vice versa é um pensamento automático para a maioria dos mogianos. A maionese Estrela
        vem fazendo sucesso desde o ano de 1972, quando a empresa tornou-se também uma
        lanchonete. Nesta época, Dona Tereza então sócio-proprietária da empresa e grande
        cozinheira adorava inovar e oferecer àqueles que frequentavam o local suas próprias
        invenções. Foi a partir de muitos testes e experiências em um pequeno e velho
        liquidificador que surgiu a primeira receita da maionese Estrela, receita esta seguida à
        risca até os dias de hoje. Devido a aprovação de todos os que tinham a oportunidade de
        provar os quitutes de Tereza que a maionese passou a ser incluída nos lanches da casa.</string>

    <string name="restaurants_when_one">De segunda a sexta-feira, das 9h às 19h, sábados das 9h às 15h30</string>
    <string name="restaurants_when_two">Almoço: Terça a Domingo: 11h30 às 15h Jantar: Terça a Sábado: 18h30 às 22h</string>
    <string name="restaurants_when_three">Almoço: das 11h às 15h, Jantar das 18 às 22h</string>
    <string name="restaurants_when_four">Almoço: das 11h às 14h30, Jantar das 18 às 21h30</string>
    <string name="restaurants_when_five">De quinta a domingo e feriados das 12:00 às 16:00 horas</string>
    <string name="restaurants_when_six">Almoço: das 11h30 às 14h30, Jantar das 18 às 21h30</string>
    <string name="restaurants_when_seven">De segunda à sexta-feira, das 8h às 21h, e sábado, das 8h às 16h</string>
    <string name="restaurants_when_eight">Aberto todos os dias, das 12h à meia noite</string>

    <string name="restaurants_where_one">R. Pres. Rodrigues Alves, 285 - Centro</string>
    <string name="restaurants_where_two">R. Cel. Souza Franco, 813</string>
    <string name="restaurants_where_three">Rua Dr Deodato Wertheimer, 1562</string>
    <string name="restaurants_where_four">Rua Antônio Meier, 108</string>
    <string name="restaurants_where_five">Av. Francisco Rodrigues Filho, 6251</string>
    <string name="restaurants_where_six">R. Dr. Ricardo Viléla, 899</string>
    <string name="restaurants_where_seven">Av. Francisco Rodrigues Filho, 930 - Vila Mogilar</string>
    <string name="restaurants_where_eight">R. José Bonifácio, 440 - Centro</string>

</resources>
